# 
# Reassembly data/achievements localization file
# 
# Copyright (C) 2015-2016 Arthur Danskin
# Content-Type: text/plain; charset=utf-8
# 
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
# NEW_ACHIEVEMENT_6_19_NAME
msgid "Combat Rating: Dangerous"
msgstr "战斗级别：危险级"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_0_NAME
msgid "Beginning Archaeologist"
msgstr "入门考古学家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_9_DESC
msgid "Build a ship with exactly 8000P"
msgstr "建造一艘拥有8000P的飞船"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_16_NAME
msgid "Frequent Wormholer"
msgstr "虫洞常客"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_3_DESC
msgid "Destroy the largest crystalite ship"
msgstr "摧毁最大的微晶战舰"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_3_NAME
msgid "Skull Slayer"
msgstr "骷髅杀手"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_1_NAME
msgid "Persistent Archaeologist"
msgstr "进阶考古学家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_4_NAME
msgid "Crescent Slayer"
msgstr "新月杀手"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_19_DESC
msgid "Destroy 30,000P of ships"
msgstr "摧毁飞船的30000P"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_20_NAME
msgid "Combat Rating: Deadly"
msgstr "战斗级别：死亡级"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_6_NAME
msgid "Explorer"
msgstr "探险家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_22_NAME
msgid "Six Figures"
msgstr "六位数"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_0_DESC
msgid "Activated 10 Stations"
msgstr "激活10个基地"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_9_NAME
msgid "MinMaximizer"
msgstr "四两拨千斤"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_14_NAME
msgid "Agent Obliterator"
msgstr "舰队毁灭者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_14_DESC
msgid "Destroy 50 Agents"
msgstr "摧毁50支特种舰队"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_18_NAME
msgid "Combat Rating: Worthy of Note"
msgstr "战斗级别：卓越级"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_23_DESC
msgid "Die 100 times"
msgstr "死亡100次"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_17_DESC
msgid "Acquire 10,000 C"
msgstr "获得10000C"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_10_DESC
msgid "Spawn 100 ships"
msgstr "生产100艘飞船"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_8_NAME
msgid "Thorough Explorer"
msgstr "专业探险家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_11_DESC
msgid "Transfer 10,000 R to allies"
msgstr "向友方提供10000R"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_15_DESC
msgid "Travel through 1 wormhole"
msgstr "穿越1个虫洞"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_5_DESC
msgid "Conquer all sectors in a galaxy"
msgstr "征服星系中所有的区域"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_4_DESC
msgid "Destroy the crescent ship"
msgstr "摧毁新月飞船"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_23_NAME
msgid "Consolation Prize"
msgstr "安慰奖"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_11_NAME
msgid "Resupplier"
msgstr "再补给者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_2_DESC
msgid "Unlock all 7 factions"
msgstr "解锁全部7个派系"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_6_DESC
msgid "Explore 1000 Sectors"
msgstr "探索1000个区域"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_2_NAME
msgid "Diverse Destroyer"
msgstr "多面摧毁者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_13_NAME
msgid "Agent Conquerer"
msgstr "舰队征服者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_15_NAME
msgid "Wormhole Explorer"
msgstr "虫洞探险家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_7_NAME
msgid "Super Explorer"
msgstr "超级探险家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_10_NAME
msgid "Fleet Mother"
msgstr "舰队缔造者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_12_NAME
msgid "Agent Destroyer"
msgstr "舰队摧毁者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_12_DESC
msgid "Destroy an agent"
msgstr "摧毁一支特种舰队"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_17_NAME
msgid "Hoarder"
msgstr "储藏家"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_21_NAME
msgid "Combat Rating: Frightening"
msgstr "战斗级别：颤栗级"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_13_DESC
msgid "Destroy 10 agents"
msgstr "摧毁10支特种舰队"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_21_DESC
msgid "Destroy 70,000P of ships"
msgstr "摧毁飞船的70000P"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_1_DESC
msgid "Activate all stations in a galaxy"
msgstr "激活一个星系中所有的基地"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_18_DESC
msgid "Destroy 10,000P of ships"
msgstr "摧毁飞船的10000P"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_16_DESC
msgid "Travel through 10 wormholes"
msgstr "穿越10个虫洞"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_22_DESC
msgid "Acquire 100,000C"
msgstr "获得100000C"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_8_DESC
msgid "Explore all sectors in a galaxy"
msgstr "探索一个星系中所有的区域"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_5_NAME
msgid "Completionist"
msgstr "终结者"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_7_DESC
msgid "Explore 10,000 Sectors"
msgstr "探索10000个区域"

# NEW_ACHIEVEMENT_6_20_DESC
msgid "Destroy 50,000P of ships"
msgstr "摧毁飞船的50000P"


